求推薦Keyboard

Mouse想換 G Pro Wireless Superlight 但未知Keyboard換咩，求大佬推薦。
另問G913 同 G Pro X Keyboard好唔好用

Budget 係Keyboard少於$2000

Logitech 鍵盤不了
樓主想要無線Keyboard？係咪要RGB？

steelseries apex pro

其實又冇話一定要無線嘅 係見到有D片係咁吹呢2個Keyboard 同 覺得Mouse同Keyboard同一間廠好似會好D

G Pro X 都還可以 因為有得換軸
G913 就唔係用MX軸 個手感同一般機械鍵盤唔同
問題係Logitech 啲機械鍵盤嘅配列同常規嗰啲唔同 有啲用佢啲自家軸承 好難換到鍵帽

我就推薦HyperX Alloy Origins

手感同一般機械式Keyboard會唔會好唔同？

我反而冇換鍵帽嘅需求🤔

有少少 但係我用落覺得幾好 不過最好自己去腦場試個下手感

Ducky

一定唔好用Logitech Keyboard

keychron 幾好用

fc660c/fc980c 靜電容軸
冇長期用過，但試過㩒過手感一流
可以去地獄道試一試手感先

咩原因 求指教

我主要打機用...

易壞

Filco or Realforce

用緊g913 tkl 白色 好輕便 手感幾好

Filco

想問下白色版係咪淨係得茶軸可以揀

一定係filco 茶忍，不過真係堅貴。

利申：窮撚，買左ducky，都貴，諗番起應該加多幾舊買filco

樓豬講明打機，就梗係要RGB +電莖牌logo
你地推啲唔型嘅機械鍵盤俾佢做乜

首先多謝大家嘅回答先，明白到Logitech Keyboard嘅缺點之後，係最後我都係買咗Ducky Shine 7 ，用落去真心唔錯
亦有唔少人推薦咗唔同Keyboard ，例如Flico 同 Steelseries 同 HyperX ， 但我比較想要RGB，所以Flico就講聲唔好意思先，Steelseries就係手感問題，所以記得落場去試一試，最後HyperX同Ducky就係嘗鮮嘅問題，因為有試過HyperX嘅其他配件，所以想試吓Ducky
再次多謝大家回答，想睇參考嘅各位，一定要落場試，因為人人想要嘅人感唔同，係好主觀嘅事，你心目中同事不一定相同，
一定要親自試！一定要親自試！一定要親自試！